有邊套新番好睇？

好多套都完左 黎緊應該要睇邊套好？

十月新番咒術迴戰冇得走雞啦

輕鬆搞笑就在魔王城說晚安

sao

見有套櫻花 同 鍊金 值得睇？

唔知，冇留意

十月只鎖定某幾套

1. 咒術迴戰
2. 魔王城道晚安(漫畫輕鬆向，會有少少抑鬱位。如果動畫節奏差會變好悶)
3. 魔女之旅
4. 池袋西口公園
5. 憂國的莫里亞蒂(日式一人救國...有種天真feel 可以觀望下)

續作

1. 進擊的巨人(12月開番)
2. 排球少年
3. 黃金神威

暫時有興趣係咁多

點兔必睇.......

唔該哂 ching

成為神的那一天
有p.a. works+麻枝准+佐倉

雷母
大老師

唔好漏咗 寒蟬
必睇

寒蟬重製，睇過會唔會追？

我有睇過原版，但點都睇啦咁經典，就係睇佢重製成點
同埋好似話會做得詳細啲
因為原版好似話有cut到唔少

地下城世界第一

感覺而加啲新番冇以前咁好睇

我打算補舊番

安達與島村

JOJO

第二季無乜期望，係得班小說黨係到吹奏

lm

第三季大主線 應該唔會差

致不滅的你⋯ 延期
巨人 屌又延期

紗路世界第一